[堅離地］fine dining 高質飲食 tg group

本group運作大約一年，入得黎都係識食之人
日式Omakase，各地米芝蓮，美酒佳餚，各種飲食話題無所不談

每月飯聚，確保高質
過去聚會包括：鮨文，卅二公館，天龍軒，AMBER，L’Atelier de Joël Robuchon

精英制極度小圈子，保持50人左右
嚴格收人，保持高質
謝絕入黎攞料 / cd rom
定期清理不活躍會員

現正招收少量新會員，有興趣請填form

請於自我介紹列明自己對飲食的喜好
歡迎你入黎一齊搵食

有冇royal級牛扒同水密桃先？

任嗌架喎

不限年齡，不限性別，只求高質
唔一定要出聚，但必須熱烈討論

食開屎入唔入得

高質船p

係 但求打個和

食過咩屎，講黎聽下

食開大家樂m記 入唔入得

試下填表

去開半島 蘇浙匯 ok?

填表先

無tg 喺度講

Fine Dinning 黎講 Caprice真係抵撚死
食物幾好都好 Service差左勁多
上菜方向可以唔一致的 有食開fine dinning會明
一碟隻龍蝦向12點 1碟向3點位
Birthday arrangement 連用朱古力寫HAPPY BIRTHDAY都無 口爆句Happy Birthday

抵你無左粒星

但佢食物係唔錯，同埋又唔算好貴
迎期冇試過，唔知質素有冇變

對上一次去係媽媽生日
落完碟龍蝦 我beer住個waiter 佢都唔醒
不過碟藍龍蝦好好味

埋單tips由100 變成50

服務差真係會扣晒分，特別去慶祝

表已填

香港fine dining 真係得啖笑

門薩學會咩屌

食咩類型野食多？係咪食開都貴野？唔會食風味平民餐？

點解咁講呢

Fine dining 為主
其他高質既野都可以
唔一定好貴

窮撚勿入

因為fine極有限定點

不過你地俾潛在新人既例子都係貴野，算唔算定義左你地眼中既”fine”

平野好難fine

幾百蚊個d 坐多陣都趕你走，幾好食都無用啦。

呢樣m 記反而做得最好，不過身邊d 人又嘈又迫。

上年去完Amber
食魚子醬都刁鑽過人

一定要用酒送

第一次食oyster葉
塊葉有新鮮蠔同海水味

仲有其他菜色

呢舊魚我唔係好識欣賞

仲有其他冇影
印象中好似仲有和牛
加左兩杯紅酒
埋單兩位七千幾

Caprice好好service喎
前兩年去
book枱我冇request方形枱
臨食前唔夠一星期打去問
佢serve左張兩人枱
仲同其他枱貼得好近
大佬同囡囡食咁近點冧女
佢話四人枱近窗好full
去到我又問多次
佢都仲話冇
最後帶位先帶左去張方形枱好surprise

WA Theater有無巴打去過?啲嘢入唔入流?

fine dining唔止食物
仲有成套service
班waiter唔係得個樣
直情係貼身服務
小d學識教養個客都唔能夠enjoy去個餐度
仲有環境即係返返去土地問題
每一樣都係$$$$啊

3星果陣係好好，2星就開始service差左了

Caviar pair with red wine ?

係要配Champagne
呢樣都要贊amber個waiter
佢當時係另上Champagne俾我地配Caviar
冇另外計錢
唔知係咪包埋
佢上Champagne之前有暗示唔好用紅酒送
過囡囡佢唔係好明
如果講到明又好似我地唔識野咁
waiter講個句係乜我唔係好記得
不過真係抵贊

比枱都要surprise

等佢搞4hand個類先好去

何解呢?主廚啲嘢一般?

個個圍爐以為自己金舌頭好識食

食果陣都應該好鬼奄尖 彈呢樣彈果樣

我一定唔會點彈
我阿媽話我其中一個優點係佢煮乜都食從來唔批評

其實咩興趣都係好就讚差就彈，就算興趣係打飛機都會讚下條女優叫得淫，屌下假波啦，有咩圍唔圍爐

收2千銀一位 但個人覺得未到2/3星水平
有閒錢咪去試下

計劃緊同囡囡慶祝生日
港島區有咩推介？
去過caprice,petrus,amber,gaddi's

pierre囉 咁樣接龍你個幾間最合理

因為連續幾年都係法國菜想試下其他野

有興趣就入，冇就收聲

bombana, nicholinis?都係個啲

有冇試過vea 好似唔錯

垃圾service
聽啲客講

depends on the menu 有時啲seasonal dish怪怪地
基本signature唔錯 同埋ig-able

頭先有人填表研究甜品，但加唔到你，麻煩填多次

回應得幾好

入過 最後自己quit左
乜而家要填表咁誇

我之前都入過 不過話唔俾傾閒計又無乜意思
除左食物，大家志趣相投想交流下都好正常
規舉係咁我唯有做CD Rom，之後就俾人kick左出group

我好似見過有人係入面嘈交 嘈d on9野 心諗咁on9都嘈 就quit左

事實上就係咁，條友啲眼光窄到，鍾意食好嘢就奄尖，咁日日食頹飯個人一定好大方得體

你係咪入錯左group ?
從來冇嘈過交喎

冇唔俾傾計，但要圍繞飲食
唔好太personal

冇啦 開左冇耐我就入左去 果次好多人勸交tim

之前試過放link俾人亂咁入，成500人好混亂
而家管理返，全部都係認真討論既人
飯聚必定爆場
有興趣既歡迎再次加入
但必須係活躍既tg user

我屌晒你地老母呀 成班有錢人

你個谷叫咩名

所以咪唔出聲，好似隔離威group大家鳩噏下，又討論下威，又講下餐廳，又講下自己興趣，感覺熱鬧好多。

不過都係個人感受，無意冒犯。

就唔洗好有錢嘅，睇你興趣係咩，將d錢用喺邊度啫

唔緊要 啱就會留低

Kevin 填左表，但加唔到
睇清楚有冇打錯？

True

精英制

諗唔到更好形容詞

平均年齡幾多左右？

90後至70後都有

好多想加但tg搵路到你地
想入既麻煩填好少少

搵唔到

咪你個fine dining
我500人果時係到

咁果陣又係混亂啲既
有興趣就入返黎，而家正常返

開gp食女緊係高質飲食啦

邊度睇到打飛機？
搵人交流下姐

我地谷好多都有拍拖/已婚，搵仔食女難啲
傾食野就好歡迎

嚟連登搵人食fine dining

總有啲識食既毒撚既

已填

細個中學果限好鐘意amber以前有間房專係for dessert
而家冇咗了
而家amber做innovative French 係唔錯不過唔係好慣
由細到大都好鐘意Petrus
佢個foie gras terrine 同龍蝦
嘢食好穩陣唔明點解冇米芝連
最近早放lunch break去咗Pierre 佢地個foie gras soup正到
Service 真係我食過香港咁多間法國菜餐廳最好
希望下個sem又有天地堂比我食

讀書就食咁豪

我自己或者同女朋友食so called fine dining 多數都係lunch咋
唯一一次食過Shang palace dinner tasting menu
粵菜真係好正
之前揀大學我揀hku都係貪佢近中環得閒可以去行街食野
其實中環好多平嘢我都好鐘意eg水記牛雜 羅富記
太平館 鏞記

想入, 但自問唔活躍tg

要活躍架

巴打識食
Pierre真係好正 我都係成日lunch出去搵食

填左表未？入黎交流下

好葡萄🍇

哇 識人咪好威

我都係掹衫尾完全唔關我事，有得食就得

放假大家有冇出去食好野？